知名科學雜誌發表國際公民誠信排名

是次調查於四十個國家進行
中國包尾
原文：

但中國網民又開始用歪理去辯論，踩人地既調查

垃圾國家，做錯野唔係諗下點改善，而係諗人地既指控係錯

連東南亞國家都比唔上

你屌無唔文明 佢會話：你美爹都係咁 永遠唔知咩叫普遍

以前係外國返學，講到中國既翻版問題（當時仲係流行緊windows7)
一班中國黎既留學狗就開始發癲，有條女仲好大大聲理直氣壯話泰國都偷左中國既 茉莉花，再叫jasmine tea賣街。現場聽到真係嬲到爆，咩人可以咁無恥

以為班友過高考呢啲咁撚難嘅試會有翻啲料到 但都係無腦

高考只考背書，倫理道德唔會有分。
世界只古而來中國就係中心，天朝大國點可以返你地d番狗說三道四

居然冇鄉下既排名

都唔慌高啦

其實唔使錢包
正常人都會拎去報失啦...

有social credit system之後誠信上升